1918 融創中國 $ 25蚊集氣區

18大關有無手足入左貨
Fatfat

上呀 沖破30蚊

18.3入左貨

Ching fatfat
入左幾多

早買早享受呀

2000股

加注啦

基於風險原則暫時唔加注

就算加注都唔係依家

前前後後均價16蚊買左9000股

9000
我17入 想加注

玩撚猿 20.75入左岩岩

18.6@10000

推

入左手18.9

$20@4000

16.6 兩手放左

20.75入左20.8放左 20.1又入返

Average $18.8@6000

go go go

Go

25